黃台仰擅離職守，香港共和國臨時政府罷免其職務，並發佈通輯令

香港共和國臨時政府
因 黃台仰 臨陣脫逃 擅離職守
即時罷免其
香港共和國國民軍前綫副司令一職

黃台仰違反軍法，即時發佈通輯令，輯捕歸案

臨時軍事委員會依一零一號緊急法令，命令本土民主前線立即解散